智惠社区是一个免费的社区服务软件，可给社区居民，后勤人员，维修监督人员三方使用。

他适用于安卓客户端，后期将进行iOS端开发。

目前他只是开发了主要界面，功能与剩余界面还有待实装。

功能：
    社区维修保修；
    维修进度查询；
    社区邻里交流；
    本地损坏设施提醒；
    附近交通状况提醒；
    医疗挂号服务；
    家政服务；
    房屋租赁中介服务。

代码下载：gitlab.com/AtFall/zhihuishequfuwu




